第一屆金莎紙整公仔大賽

主題:自訂
用紙數量:隨你

e.g

主題:金雞獨立
用紙數量:2張

獎品:其他人既稱讚

我睇到似係隻右手揸住隻雞對腳

大金32 整到乜

隻肶好粗壯

以為講緊Iphone

未見過雞既是嘴好似啄木鳥咁長

睇得出樓豬既作品強烈透露出蘇格拉底對世界真實形態以及人類意識之間相互連結既哲學思想，樓豬對雞既呢樣概念既表達在太高意境，me由你開鋪足足望住個鋪望到e家都未抽離到😿

屌你老母收起啲表情啦臭西

你唔滿意咪叫admin收起個emoji功能
再跟手投訴我文章叫admin ban鳩我因為我用emoji law☺

要ban先可以屌?
咁5p字點算?
搞到咁撚低質

得把死人口口得勇武
淨係識屌黎屌去又一d實際幫助既事都冇能力去做，再者連登你揸fit嫁?你有特權?
admin開放emoji功能我行使緊emoji比普通會員既權力就係咁簡單，有咩唔滿意就唔好個屌字，有本事咪做d野令到lihk既會員冇得再繼續用emoji功能 law

轉返高登emoji咪幾撚好囉
係要人屌竹肯改

有創意

你咪叫admin ban鳩哂用5p字既人law
cap哂講5p字既人既圖
再send比admin law
如果admin唔ban咪即係admin認為講5p字係lihk冇問題或者默許law，好難理解?

這就是規矩呀
如果規矩唔係用黎遵守咁set黎有咩用?
用戶聲明守則註冊果時你同意我同意
lihk就只係得用戶守則果到既規矩
我冇犯到規矩任何一條有冇問題?
你可以叫admin修改用戶守則ga，加多一條禁用5p字嫁，但你有冇做呀?
冇呀！你淨係識周圍屌黎屌去渣
連自己能力所及既事都做唔好呀
仲講到自己好岩緊😂

屌，上面班煩膠騎劫咗個稍為高質個post

明明講到自己大義凛然咁
你有冇盡你一切能力所及
爭取你想爭取既野呀?
開post洗版?收集巴打簽名比admin壓力?send信比admin反映?
屌你老味你一樣都冇做到呀！
仲自我感覺良好你唔是以為你屌我老母就真真正正從源頭解決左問題下話?

對唔住巴打我都唔想
但就係有d憤青唔知點解明明本身係輕鬆野都要搞到咁，係都要搵d野黎屌先安樂，你覺得me煩既block左算費是你眼寃

屌 落去買盒金莎摺隻公仔post返上黎啦

屌 鬧交就自己另外開post啦 on99騎劫晒

返高登囉屌你老母😂😂😂

樓主不如開post話「你講我整」

做乜撚野 騎劫人地個post之餘仲要幫5p平反
呢個壇到底發生乜事

騎劫

Law你老母咩law

本身都對emoji冇咩反感
你條垃圾比人講一句就係咁覆騎劫個post
上網比人屌一句咁撚激動 不如死撚左佢啦你 阻住哂

屌你老母啦你唔好還口呀
你唔屌最先屌人老母條友走黎屌我

樓豬好慘。推

你咬我食呀
講道理講唔贏就鳩吠

樓上啲人咪撚騎劫個post啦屌
我想睇公仔呀

依家比賽鬥咀啊？

先唔講emoji 想請問貓耳大神想幫5p字平反又點既一回事 有正字唔打走去打吾系甘牙 同「啱」嗰種分別係在於速成碼真係好撚難搵 所以先唔比打呢啲5p字 用5p字同表情撚撈埋黎講真係人唔笑狗都吠
比人屌2句就起哂鋼喧 狂回覆追擊黎騎劫人地個post 係度扮哂有文化原來味又係小氣撚一條

我想睇公仔呀

得一張圖

今年冇收到金莎

我認我小氣呀痴線ge回回下post比人屌老母
緊係還嘴啦又唔會少緊忽肉ge
我最憎屌我條友得把死人口唔做實事以為自己解決緊問題既態度呀，你屌5p字你咪用盡方法禁人用5p字law，你block左佢一樣係一種方法咪耳根清淨，fair enough係咪?但你又唔block人又唔嘗試其他方法又唔肯
出力就係你自己問題la道理係我個面wo

想睇金沙 入左黎睇罵戰

同你一樣

支持樓主先
btw仲以為有多啲公仔睇，結果2頁都係罵戰

屌成班煩膠收聲啦
樓主想睇多d

咁撚多嗲自己開個post嘈啦 阻撚住哂

入嚟諗住睇野, 點知又變撚咗罵戰 POST

都戇撚鳩鳩

係丫, 講你

等緊第二位參賽者

same here 好想食

佢哋騎劫咗樓主個post
浪費樓主一番心機
唔該你哋出返去自己開再鬥

鬧交果兩條撚樣可唔可以死返出去

樓主不如開多個post 條撚屌咁多人叫佢收聲都唔識做 不如留個場比佢地LF2算

🐯耳大神💪🏻💪🏻💪🏻

你係度搧風點火有咩意義？

二號參賽者
主題：男朋友

三號參賽者
主題: 天神既禮物

lm

冇作品先有咁多正皮

四號參賽者
主題：樓豬碌鳩
用紙數量：半張

好神似

無J

四號參賽者
主題：金莎

高質藝術po

same 可唔可獎用錫紙參賽?

Lm 等睇

留名

呢個係背面

入門級組別

( Show Blocked User - 😽耳大神 )

bam

高汁

作品：獅子

唔講以為係野豬

幾撚型喎

作品: Rolls Rocher

食哂啲金莎冇得玩

笑撚咗

屋企有盒咁既野點玩好 玩咩好
認真post

想食。。

好有誠意去整嘅作品

頭先玩完
其實真係幾難摺

呢隻真係幾高質 好過樓豬
不過似野豬多過獅子

一模一樣

基本上個主題點訂都得

主題：犀牛

犀牛有明顯既角

做咩呀你 神經好緊張wo

鬧人先條友都唔停口 還口有咩錯

on9 仔唔識字

比卡超

幾似

佢係咪包住隻野黎整

仆佢個街我睇到條尾

明顯係啦

仆街仔出千

屌 好撚勁呀

樓主唔應該帶頭出千

🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗💩💩💩💩🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙅🏻🙅🏻🙅🏻🙅🏻🤗🤗🤗🤗🌚🌚🌚

哈 搞下笑姐

老母買返黎送俾人

海派星?

主題：貓頭

金手指

笑死

利申：非gay

痴線

今時今日仲屌人用emoji真係🤦🏻‍♂️🙇🏻

屌你老母

劣作

有冇教學

又係度show off自己 好威威

跟標題入嚟post自己作品有咩問題？ 乜柒都要屌？好威威？

人地跟標題整又話show off, 屌你老母連登真係好多小學雞 mk仔

唔係睇金莎紙咩...

好靚 巴打求教學

我笑到全車都聽到

BAM

樓上3個

你死返出去先啦
人地起碼對個post有貢獻 你呢？

係又屌唔係又屌 連登變到咁
Po張有心機整既都比人屈show off

屌個post嘅發展潛力好高，竟然頭幾個回覆已經開波，仲要完全離題 佩服

呢度係咪癡撚線 高質又話show off 一般又屌

between 個屎忽同比卡超

我隻手指係咪好有肉

一次過block撚曬啲小學雞 人地咁有心機 係都要開人波 垃撚圾會員

入到黎以為有野睇，再跟手奪取大賽冠軍，依家完全無癮

btw 樓主好慘 明明個po好高質

出千

唔好以為條j生得似金莎紙就唔洗bam

好想瘋狂抽插

主題:鹿

用紙數量: 金莎紙×1

樓主一開始就比兩個小學雞騎劫左
咁都有得開罵戰 其實已經阻唔到佢地用emoji 開罵戰 只係令其他會員不便

新假期 - 邪惡金莎特飲

好甜但好似真係有得搞

樓主好波 隻比卡超笑死我
趕住返屋企啪金莎參賽

迷你金沙

估下

卡通片 大雄有玩過
唔記得咩名
球個個位有尖角
好似係反轉黎玩

係咪劍玉

對 好難整

我以為叫劍球
btw 巴打好手藝

樓主出千笑死我

咁都可以有罵戰 痴撚線

Between 好想食金莎

真係露出尾巴

留名等睇足金鳩猴
利申今年冇金莎食

盡左力 用左兩張

謎擬Q?

呢個post 幾有創意

屌你死全家啦

比卡超出貓笑死

屋企好似都有好多呢d細細隻寵物小精靈

個個post都會有唔關事嘅罵戰 on9少陣啦各位

垃圾

冇得輸

超人

睇落似鴨頭

我竟然睇得出佢係超人

原來臭fing就係個天神

是但搵隻 挑樓豬隻比卡超 有冇得諗
反正都係偷雞包實佢

驚唔夠大隻包完都唔明顯

好想玩 一盒金莎都冇

整咗好耐
如果有人估到係咩我會好開心

係肥咗啲啫

Good try

高質一身蟻

劣作。黃金閃電

( Show Blocked User - 😽耳大神 )

傻鳩一條

用rmoji關你撚事咩傻鳩
要屌就屌連住尼同望遠先啦
無啦啦整emoji比人用🤔🤔

個post 好癲呀,有罵戰,但又keep 得返高汁

屌你老母特登露條尾

唔好以為右邊條鳩生得短就唔使bam

後面碌鳩

咁都岀術 最精彩係條特登露岀嘅尾

你男友俾你玩到變人乾

屌你係咪有病 show嘜春野off

屌

唔係馬黎架咩

有冇巴打送盒金沙俾我先 ?

唔講仲以為係喺墳場攞黎燒完寶啲化寶盤

( Show Blocked User - 黎巴嫩 )
( Show Blocked User - 夫唱婦隨≧▽≦ )

條友阻撚住哂個post係度嘈
騎劫完仲要幫手撑
仲係度賴emoji

人地都講撚明入門級，大家po出嚟都係為咗一齊玩下，你就下下問候人，垃唔垃圾d？

申利我唔識摺，純粹入嚟欣賞眾巴絲作品，唔洗駁我咩咁威你摺俾我睇

係無花無架嘅鹿

指馬為鹿

it will kill

道格

各位巴打都好癲

比四號參賽者斬左落黎

低質作品

戒指留低
唔該剪剪啲指甲佢

留黎彈結他 唔剪

笑撚死

公司有2盒 聽日開黎玩下

幾年摺落放到而家

有畫面

睇左好耐 睇到了

彈結他留左手

細個拍拖整過一扎金莎花送畀女, 食金莎食到on99

一張紙

好靚